一場三球折射 哭能左

😭😭😭

屌你老母阿道安勁撚黑仔

撞邪

一波三折😂

訓啦好嗎

維拉贏咁多球仲慶祝好無體育精神

佢係膠 但無理由入晒佢數

投降啦

追番球又折射，追番球又折射，玩咩

神秘力量

猁狗：一早預咗輸

神秘力量冇晒

牙早安save到單刀

入能埋佢8比2算啦

7-2

😭😭😭😭😭